#. "Piedone.Combinator.Name"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Combinator"
msgstr "Combinator"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Piedone"
msgstr "Piedone"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "http://combinator.codeplex.com"
msgstr "http://combinator.codeplex.com"

#. "Piedone.Combinator.Description"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Combines and minifies external stylesheets and javascript files. Minifications uses the YUI Compressor (http://yuicompressor.codeplex.com/), the original code for sprite generation is from Sprite Generator (http://spritegenerator.codeplex.com/) and stylesheets are parsed with ExCSS (https://github.com/TylerBrinks/ExCSS)."
msgstr "合并及压缩外部样式表及 javascript 脚本文件。压缩使用 YUI 压缩器（http://yuicompressor.codeplex.com/），原始代码里的精灵生成来自 Spirite Generator （http://spritegenerator.codeplex.com/），样式表解析使用 ExCSS（https://github.com/TylerBrinks/ExCSS）。"

#. "Piedone.Combinator.Less.Category"
#. "Piedone.Combinator.Sass.Category"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Combinator LESS Preprocessor"
msgstr "Combinator LESS 预处理器"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Automatically compiles .less files with dotless (http://www.dotlesscss.org/) so they can be used with Combinator. Contribution of Onestop Internet, Inc. (http://www.onestop.com/)."
msgstr "用dotless （http://www.dotlesscss.org/）来自动编译.less文件，使得他们能够和Combinator一起使用。 Contribution of Onestop Internet, Inc（http://www.onestop.com/）。"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Combinator SASS Preprocessor"
msgstr "Combinator SASS 预处理器"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Automatically compiles .scss and .sass files with SassAndCoffee.Ruby (http://nuget.org/packages/SassAndCoffee.Ruby) so they can be used with Combinator. At the time only local SASS files are supported. Contribution of Onestop Internet, Inc. (http://www.onestop.com/)."
msgstr "用SassAndCoffee.Ruby  （http://nuget.org/packages/SassAndCoffee.Ruby）来自动编译.scss和.sass文件，使得他们能够和Combinator一起使用。那时只有本地的SASS文件是受到支持的。 Contribution of Onestop Internet, Inc（http://www.onestop.com/）。"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Combinator Upgrade"
msgstr "Combinator 升级"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Migrates Combinator settings to a new and more efficient storage mechanism (dubbed The Shift). WARNING: when enabling your current settings will be overwritten with the old ones. Enabling this feature will migrate all settings, so after enabling it it can be disabled again."
msgstr "将Combinator的设置迁移到一个新的、 更高效的存储机制 （被称为转移）。警告： 当启用您的当前设置将覆盖旧的设置。启用此功能将迁移的所有设置，所以在启用它后可以再次禁用它。"

msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: "Piedone.Combinator.Commands.CombinatorCommands"
msgctxt "Piedone.Combinator.Commands.CombinatorCommands"
msgid "Combinator cache successfully emptied."
msgstr "清空 Combinator 缓存成功。"

#: "Piedone.Combinator.Controllers.AdminController"
msgctxt "Piedone.Combinator.Controllers.AdminController"
msgid "Combinator cache emptied."
msgstr "Combinator 缓存已清空。"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "The resource base URL you provided is invalid: {0}"
msgstr "你提供的资源URL的域名无效: {0}"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "combination exclude regex"
msgstr "合并不包含正则表达式"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "minification exclude regex"
msgstr "压缩不包含正则表达式"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "embedded css images exclude regex"
msgstr "嵌入式的 css 图像不包含正则表达式"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "resource sharing exclude regex"
msgstr "资源共享不包含正则表达式"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "resource set regexes #{0}"
msgstr "资源集的正则表达式 #{0}"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "Combinator cache emptied."
msgstr "Combinator 缓存已清空。"

#: "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgctxt "Piedone.Combinator.Drivers.CombinatorSettingsPartDriver"
msgid "There was a problem with the regex for {0} you provided: {1}"
msgstr "您提供给{0}的正则表达式有问题：{1}"

#: "Piedone.Combinator.CombinatorSettingsPartHandler"
msgctxt "Piedone.Combinator.CombinatorSettingsPartHandler"
msgid "Combinator"
msgstr "Combinator"

#: "Piedone.Combinator.Services.CombinatorService"
msgctxt "Piedone.Combinator.Services.CombinatorService"
msgid "Processing of resource {0} failed."
msgstr "处理资源 {0} 失败。"

#: "Piedone.Combinator.Services.ResourceFileService"
msgctxt "Piedone.Combinator.Services.ResourceFileService"
msgid "Local resource file not found under {0}"
msgstr "找不到 {0} 下的本地资源文件"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid " Combinator Settings "
msgstr "资源合并器设置"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "There are currently {0} combined resource files cached."
msgstr "当前已缓存 {0} 合并的资源文件。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Since resource sharing is enabled common cache files are stored and thus also counted on the Default tenant. The cache for these files can also be emptied only on the Default tenant."
msgstr "因为启用了资源共享，文件已存储，因此取决于默认的tenant。这些文件的缓存只能被默认的tenant清空。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Exclude from combination"
msgstr "从合并中排除"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Files matched won't be processed in any way. Please provide a valid regular expression. Note that the full public urls of all resources will be checked against this regex. The match is case-sensitive. Regex.IsMatch() is used internally, so look at it for how to use. Example (without quotes): \"\\.min|jQuery\" will exclude all resources whose name contains \".min\" or \"jQuery\"."
msgstr "匹配的文件将不会被以任何方式处理，请提供一个有效的正则表达式。注意将会针对这个正则表达式检查所有资源的完整公开 url。这个匹配是区分大小写的。Regex.IsMatch() 在内部被使用，所以看看如何使用它。示例（没有引号）：\"\\.min|jQuery\"将排除所有名称中包含\".min\"或\"jQuery\"的资源。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Combine CDN Resources"
msgstr "合并 CDN 资源"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "If checked, remote resources from CDNs will be also combined. Most of the time this defeats the purpose of CDNs but if the site fetches resources from many sources, for your targeted visitors it may be faster to serve them all combined from your site. Always measure the difference!"
msgstr "如果选中，将合并来自 CDN 的远程资源。 大部分情况下这样会低效 CDN 的作用但是如果网站从许多来源获取资源的话可能对于你的访客来说把这些资源合并了并从你的网站提供可能会更快。所以请一定要测量这样的差别。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Resource base URL"
msgstr "资源基础 URL"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "If set, this base URL will be used for local resource paths. Use this if you have a cookieless domain to handle static resources. The text here will be prepended to local paths, so specify the full domain with schema and port number (if any), e.g. \"//cookieless.mydomain.com:3030\". If the storage for combined resources is remote (e.g. Azure blob storage) then this will be prepended to relative references inside resource files."
msgstr "如果设置了，此基础 URL 将用于本地资源路径。如果你有一个无 cookie 的域名来处理静态资源，使用这个。在这里的文本将前置到本地路径、 所以指定有shema和端口号的完整的域 （如果有），如\"//cookieless.mydomain.com:3030\"。如果联合资源的存储是远程的 （例如 Azure blob 存储），那么这将前置到资源文件中的相对引用位置。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Enable for the admin site"
msgstr "对后台管理站点启用"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Warning: WYSISWYG editors typically can't be combined, so exclude them from combination. The exclude filter \"TinyMce\" is usually enough with the default installation."
msgstr "警告：所见即所得编辑器通常不能合并，所以请从合并中排除。排除过滤器“TinyMCE”通常对于默认安装来说足够了。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Minification Settings"
msgstr "最小化设置"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Minify resources"
msgstr "最小化资源"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Exclude from minification"
msgstr "排除在最小化之外"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Contents of matched files won't be minified. The same rules apply as with the combination exclusion regex."
msgstr "不会最小化匹配的文件内容。同样的规则也应用于合并排除的正则表达式。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Image Processing Settings"
msgstr "图像处理设置"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Embed images in stylesheets"
msgstr "在样式表中嵌入图像"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Maximal size of images to embed (in KBs)"
msgstr "嵌入图像的最大大小（KB）"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "If checked, images referenced in stylesheets (e.g. as background with an url()) that are smaller than the specified size will be embedded as data urls in the css."
msgstr "选中时，如果在样式表中引用的图片（例如在background里使用的url()）小于指定的大小，它将会以数据 url 的方式被嵌入到样式表中。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Note that Internet explorer fully supports data urls only since version 9. Prior to version 8 it doesn't support data urls at all and version 8 has a limitation of 32KB per url. Since data urls are ~1/3 bigger than the original images this feature is advised only if you have many small images and if none of your images is bigger than ~24KB if you want to support IE 8. Also keep in mind that the bigger the stylesheet, the longer the client has to wait before seeing styled content."
msgstr "请注意 Internet Explorer 只在版本9后完整支持数据 url。在版本8之前，它完全没有支持数据 url 并且版本8限制每条 url 最大包含 32KB。由于数据 url 相比原始图片要大 ~1/3 的大小，建议仅在你有很多小图片，并且如果你希望支持 IE8 ，仅在没有图片大于 ~24KB 时使用这个功能。也请记住，样式表越大，客户端看到带有样式的内容之前等待时间就会越长。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Exclude from embedding"
msgstr "从嵌入排除"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Images of matched stylesheets won't be embedded. The same rules apply as with the combination exclusion regex. You can use this feature to exclude conditional stylesheets that are only for browsers prior to IE 8, so that for those clients the original images are presented."
msgstr "在匹配的样式表中的图片将不会被嵌入。与组合排斥正则表达式使用同样的规则。你可以使用这个功能来排除专为 IE8 存在的样式表，以便为这些客户端展现原始图像。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Generate image sprites"
msgstr "生成图片精灵"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Images not embedded will be processed. If an image has \"no-sprite\" in its file name or the \".no-sprite\" class is among the selectors of the css block it's included in it won't be merged into a sprite."
msgstr "尚未嵌入的图像（也）会被处理。如果一个图像的名字里面含有\"no-sprite\"或者包含此图片的css选择器里面有名为\".no-sprite\"的css类，图片将不会被合并到子画面中。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Resource sharing"
msgstr "资源共享"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Enable resource sharing among tenants"
msgstr "启用租户之间的资源共享"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "When used in a multi-tenant application if this is enabled then processed resources are shared among tenants through the Default tenant, resulting in less processing (as each set of resources will be only processed once for every tenant). You only have to enable this on sub-tenants. This will only work if Combinator is enabled on the Default tenant."
msgstr "在多tenant的应用中使用时，如果这个特性被启用，那么已处理的资源将通过默认的tenant在tenant之间公用，这使得处理过程简化（因为每个tenant的每套资源只会被处理一次）。你只需要在子tenant上启用它就好了。只有当默认的tenant的Combinator启用了，这个才会生效。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Exclude from resource sharing"
msgstr "从资源共享中排除"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Sets of resources that contain a matched file won't be shared among tenants. Use this to exclude files that are unique to this tenant, e.g. custom stylesheets stored in Media."
msgstr "有匹配文件的资源集不会被tenant公用。利用这个特性来排除tennat专用的文件，例如， 存储在Media中的自定义样式。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Resource Sets"
msgstr "资源集"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Define one per line"
msgstr "每行定义一个"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "You can define sets of resources that will be not combined with other resources. This way some resources that are common for a majority of pages can be combined to an individual resource for better client-side caching. The technique is useful when there are resources common for many pages and many pages include own resources. There should be one set defined per line as a regular expression, same rules apply as with the combination exclusion regex. WARNING: sets only work correctly if the resources in the end are included after each other."
msgstr "您可以定义不与其他资源组合的资源集。这种方式可以组合在大量页面常见的一些资源到一个单独的资源，以让客户端更好的缓存。在很多页面使用共同的资源，并且很多页面包含自己的资源的情况下，这项技术非常有用。应该有一套每行一个正则表达式的定义，与组合排斥正则表达式适用同样的规则。警告：只有当每一个资源在上一个后被包含时，这才会正常工作。"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Cache Control"
msgstr "缓存控制"

#: "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Piedone.Combinator/Views/EditorTemplates/Parts.CombinatorSettings.SiteSettings.cshtml"
msgid "Empty cache"
msgstr "清空缓存"

